\documentclass{document_class/Mestrado-UDESC}%


\begin{document}%

%Adiciona os símbolos
\input{tex_includes/simbolos}%

%Adiciona as unidades
\input{tex_includes/unidades}%

%Adiciona os atalhos
\input{tex_includes/atalhos}%

%Adiciona os teoremas
\input{tex_includes/teoremas}%

%Arquivo que configura desde a capa até o abstract
\input{tex_includes/configura_elementos_pre_textuais}%

%Seta parâmetros globais do documento
\setaDocumento%

%Capa versão oficial da biblioteca
%\capaOficial%

%Capa
\capa%

%Folha de Rosto
\folhaDeRosto%

%Ficha catalográfica
%\fichaCatalografica%

%Folha de Aprovação
\folhaDeAprovacao%

%Dedicatória
\dedicatoria%

%Agradecimentos
\agradecimentos%

%Epígrafe
\epigrafe%

%Resumo
\resumo%

%Abstract
\abstract%

%Sumário
\sumario%

%Lista de figuras
\listaDeFiguras%

%Lista de tabelas
\listaDeTabelas%

%Lista de algoritmos
%\listaDeAlgoritmos%

%Lista de simbolos
\listaDeSimbolos%


\capitulo{Introdução}%
\label{introducao}%
%  \input{tex_includes/introducao}%
gdggd

\Angulodehelice fjfj

\Angulodehelice) fjfj

$\Angulodehelice=fjfj$

\capitulo{Estado da Arte}%
\label{estado_da_arte}%
%  \input{tex_includes/estado_da_arte}%
\Reynolds

\capitulo{Embasamento Teórico}%
\label{embasamento_teorico}%
%  \input{tex_includes/embasamento_teorico}%

	
\capitulo{Aparato experimental}%
\label{aparato_experimental}%
%  \input{tex_includes/aparato_experimental}%

	
\capitulo{Modelamento numérico}%
\label{modelamento_numerico}%
%  \input{tex_includes/modelamento_numerico}%

\begin{align}
\underbrace{\frac{\partial(\rho \phi)}{\partial t}}_{\text{\tiny{Termo temporal}}} &= \underbrace{\vphantom{\frac{\partial(\rho \phi)}{\partial t}}\nabla \bullet (\Gamma \nabla \phi)}_{\text{\tiny{Termo difusivo}}}
\\ \nonumber
\\
\underbrace{\vphantom{\sum_f  \Gamma_f |\vec{S_f}| \frac{T_N-T_P}{|\vec{d}|}}\frac{\rho_P^n \phi_P^n + \rho_P^0 \phi_P^0}{\Delta t}}_{\text{\tiny{Termo Temporal}}} &= \underbrace{\vphantom{\sum_f  \Gamma_f |\vec{S_f}| \frac{T_N-T_P}{|\vec{d}|}}\sum_f  \Gamma_f |\vec{S_f}| \frac{T_N-T_P}{|\vec{d}|}}_{\text{\tiny{Termo Difusivo}}}
\label{discretizacao:equacao_de_transporte_discretizada}
\end{align}

\Errocalor
\capitulo{Resultados e discussões}%
\label{resultados_e_discussoes}%
  \input{tex_includes/resultados_e_discussoes}%


\capitulo{Conclusões}%
\label{conclusoes}%
%  \input{tex_includes/conclusoes}%


\capitulo{Propostas para trabalhos futuros}%
\label{propostas_para_trabalhos_futuros}%
%  \input{tex_includes/propostas_para_trabalhos_futuros}%

%\input{tex_includes/teste_simbolos}

\apendice%
  \capitulo{Tabelas}%
  \label{apendice:tabelas}%
%    \input{tex_includes/apendice_tabelas}%

      
  \capitulo{Análise Dimensional}%
  \label{apendice:analise_dimensional}%
%    \input{tex_includes/apendice_analise_dimensional}%


\bibliography{tex_includes/referencias}%

\end{document}